[26]有冇邊間電單車行星期日開架

一至六都返工
上網睇好似九成車行星期日都唔開
有冇巴打知有冇車行開？

我食飯時間蛇過去
收工去唔得？或者打去問？

想睇咩車？